是靚晚 滷水汁鮑魚雞翼

其實唔係好夾 不過都係屋企人一番心意

樓豬是基佬

#2嗰個係咪bot嚟

好似幾正咁

你咁對你老4

邊個整...

走啦弱智

家人

25仔喔

賤種人

想食..

得閒都要嚴懲吓隻狗
如果唔係佢會太放肆

咁你幾時嚴懲埋你自己

我逆天證道
金丹護體

你咪我隻狗

俾我閹割左

印子不仁以萬物為芻狗

中文系?

牙腸好人嚟 絕對唔係狗

都唔知做乜

平時是好犬
有時會發癲周圍咬人
都要懲戒吓

導人向善

你話自己?

咁多肉好唔道德

狂犬

我係

我就係無道德

今晚食氣炸豬頸肉炸薯片

你去死啦傻仔

咁尾G

很美味喔

屌 點解印狗邊狗施巴今日都有好西食

狗糧黎

我日日都有好西食

私怨撚

太易玩了

呢D先叫靚氣炸豬頸肉

Feed me!

垃圾

中立講句
印子D豬頸肉靚好多

你嗰啲一睇就知又乾又硬

不堪一擊的傢伙

叮咚叮咚 答對了

層主講得好岩
PIN THIS

PR公司

nani?

Show blocked user 慘過番印度 完全封鎖

又會話咩Block人師

條友淨係識講呢啲

色水幾好